[sheshe](14)祝大家順利出池

唔小心1001左㖭

Lm

LM

lm

冇上黎一日 咁快推爆左

之前頂唔住quit左份正職
做緊pt waiter仔仲開心過之前果份
食屎啦之前班耶撚老處女老屎忽！
抵你地班仆街冇對象冇得升職淨係識得對住it部d男同事發姣
發洩完畢

我都好想quit
仲搵緊工

留名

做得開心好緊要
一日最少8個鐘起公司 做得唔開心既話好難捱

唔搵正職
淨係pt夠用咩

其實想搵岩傾嘅人都好難

唔夠架 休息下
搵住d去下旅行先
仲有幾十年要做野啊屌咁急

通常你個人欠缺啲咩就會諗啲咩

點學玩 WORKSHOP個D?
有無作品睇下

之前返學個邊有得玩
之後而家自己屋企撚下
冇上過workshop 好貴

留名先

有冇人係知自己鍾意女仔, 未同過女仔拍拖但又唔想拍拖

我
但可以點
冇人要係咁嫁啦 心態都變晒

個人老咗之後漸漸已經廢事隱瞞
啲人問我weekend做咗咩
我都直接講係陪女朋友 整畀女朋友嘅禮物etc
就算係唔係好熟嘅舊同學、hi bye fd都認咗佢算
豁出去好爽

大家通常都係點樣被同性吸引? 我宜家諗返起以前中意過嘅人 除左因為大家玩得好埋所以就有好感外 都唔係好諗得起當初點樣被吸引
係咪我有問題

發覺到係性格吸引

有無機會一齊去

追緊個女仔 fd搭fd識嘅
個fd同我講話我chur緊佢
屌 我冇囉 我即刻心都淡
宜家連追都唔想追

fd 講未必係岩
有心追就自己努力
比啲心機去了解下佢

係囉, 又唔使咁快無心機

我用自己個套去追 佢覺得chur
但如果追人要追到改變自己令自己唔舒服
不如唔好追
反正大家都唔開心

可能個女仔其實受呢

其實宜家我隔幾個鐘先搵佢一次 如果佢話chur
但宜家覆都唔覆
意思好似同我講緊 收手啦 放過我啦

食完上次隻檸檬之後好似睇化晒咁
隨緣就好

兩個情況姐
你會做鐘意人個個
定係比人鐘意個個

重點係個fd話你chur緊個女仔
但係你個fd講定係個女仔自己講先
你又唔係親口親耳聽到
點知個fd講嘅係咪真

你咁講都唔係冇道理嘅
但如果我冇聽過個fd咁講
我以自己做法繼續落去
而佢又真係覺得我chur
咁成件事就冇然後了
我可以點

咁其實點做都可能會有人覺得chur
如果顧忌咁多 就真係冇然後了
跟住自己個心行啦

重點係 目前你有幾了解個女仔先
可唔可以單獨約佢食飯睇戲？
覺得佢feel唔feel到你對佢有野？
如果有佢又會唔會抗拒？

越南留名

好耐無上黎吹水
裸辭抖左半個月，聽日返新工

真係好耐

去打冷，情人節黎講最抵屌了

留了tg那位C打 why5覆me massage?

我
唔係唔鍾意女仔但覺得拍拖好麻煩

點追人好 對方係tb

係tb已經成功左第一步

點解咁講

你地接受到同邊種男仔做fd
(1)叫過雞(單身時)
(2)有叫雞習慣(單身時)
(3)會背住女友叫雞
(4)單身時叫過雞/有過sp但無話比現任聽

有男fd同我講叫過 又無話比現任聽 聽完唔知有咩感覺

me5叫G的 唔需要叫

唔係直

1, 2, 4都無問題
3既話, 一早係FD既會屌佢

你都係tb?

如果4係女友問完 佢講大話呢
sheshe嘅話又會唔會唔同

唔想知人地d咁私人既野
但除左第3樣都冇乜感覺

咁睇下講大話原因係咩囉
咁可能係驚女朋友嬲呢

你地覺唔覺運動型+深色皮膚+會打波踢波玩運動+型型地cool cool地+長髮嘅女仔好cham?
公司有個呢類型但佢有男朋友
好愛呢一type 想搵呢類型嘅比我做佢女朋友

利申：非tb天然呆

唔係
不過我冇拍過拖，真心唔知點追佢好
佢又好似對我有啲意思(唔排除我諗多左 )

有同好 但係唔多呢type sheshe仲要忠意自己嘅更加唔洗講

終於有人明白 真係少之又少 非tb嘅sheshe已經冇乜 仲要咁有要求
如果呢type女仔配埋獅子座就perfect
sporty陽光霸道總裁

我21歲工程 天然呆會做gym打劍 識3種外語 毒撚性格
想瘋狂識你

了解就一定講唔到好深 但都有一定嘅了解
可以單獨約食飯睇戲
我覺得佢feel到 但又冇抗拒
只係可能太急

SKE飯？
呢類女仔係sheshe界實好搶手
等到下世都唔會有呢類咁正嘅鐘意我

你搞到我想識你
利申：超鐘意呢type

你邊到識你女朋友 我都想識呢type
做緊工程根本就冇女 但身邊就一堆追我嘅男人

除左皮膚黑，都似似地既

仲係20 過多幾個月先21
竟然都有打過劍 仲有冇打呀？ and有冇女朋友

除左第3，其他做朋友係ok既
因為我自己身邊都得好少男仔朋友冇叫過雞

我唔想單拖過情人節

咁都已經唔錯
比多少少時間啦
btw識左幾耐

呢度有愛
好多人陪你
you're not the only one

我要女朋友啊

我女朋友盪失咗路仲未搵到我
女朋友你喺邊

但係好多直/bi女都講絕對唔會接受男友叫過 好灰

有時聽人啲感情問題 都好唔知點咁
一方面明呃人果個嘅心情 一方面代入另一邊又好慘

如果同被暪住果個friend咗/本身好fd 又好無所適從 有罪惡感
可能份人精神潔癖

等左ex兩年幾 又成日諗起佢 我都好想move on 出到pool

看開點啦

識左兩個月左右啦
所以可能太急左啲
不過大慨嘅性格都了解左
只係睇下有冇野可以再深入了解

你係咪講緊爛gag

想聽故

聽過好多人形容我係呢type 同我又真係游水游到黑蚊蚊 不過呢排白返啲 重點係我自己都好鐘情呢type嘅女仔

我都打過劍
小學個陣

份人愈嚟愈摺，睇返啲record 大部份識落嘅les friend 已經無再聯絡，唔知大家最近點呢

咁姐係你最愛個個唔係現任，將心比心啦

但有女朋友仲叫雞又會有啲咩野情有可原既籍口呢？
如果一個人有女朋友都叫雞、sp，真心同唔到佢做朋友

我聽過個fd係同佢男朋友係差在未分手，但佢係成功分手前去左搵佢fwb，我都唔知講咩好，只好鼓勵佢快啲分手。

而我不知道什麼是出pool

わかりません

達子
耐到依加仲未出pool
之前份工勁忙，放假又掛住打機

難得朝早搭車，決定用印度風香水衝擊車上港豬

講到唔打機就會溝到女咁

情人節前幾日date下佢
試試水溫

仲有成個月
有排啦
中間啲時間約佢周圍走啦

其實真係會識到
難在點樣係眾多伏之中搵到正菜

女朋友係個種把口唔在乎 其實好緊張
只要同朋友行近左少少 都會呷醋

兩年幾前因為要去exchange，long d 最後散左
果陣唔舒服 喺外地又要不停出入醫院 所以果陣成日發脾氣 女朋友真係好好 但最後佢都頂唔住要分手 番到香港都即刻搵佢 但都唔理我 我話會等佢 一等就等左兩年
如果你有追哩個post就好

幫你推

日本劍道

絲打已經驚緊太chur個女仔
唔好約得太密好啲

下
咁睇黎其實佢真係一個hehe

我都係
跟館定學校？

能成為密友

可能佢一直都當你兄弟 所以鍾意咗個兄弟

想知你係tb定點 好有趣

究竟佢係hehe定點呢 中意你中性外型 還是中意你女兒身呢

有個朋友無故俾女飛，條女想做返直，但分手後繼續接受朋友對佢既好，持住我個fd仲鍾意佢，呢d女好賤

租有open kitchen 既酒店房玩煮飯仔

越黎越毒嘛
你最近點呀？

好撚奇妙
不過我feel到佢俾你reject有幾灰Sosad

長洲租間屋

真係好多mk

D求偶post D條件多到呢

有d 正常人既，不過睇你敢唔敢pm 姐

Only msg and call

同你一樣
明知喺人地眼中自己唔係啲咩

Hello 做個朋友？
罐頭式開場白

有無人覺得搵個les/bi + at peace with自己性向 已經有點難
直人完全唔駛諗呢D真係易好多

我會起返佢底，覺得個人正常ok 就覆

其實揀你就已經係對你有信心既表現, 所以唔好辜負佢既期望

上面講到btf咁多奇人異士
即刻dl黎睇下有咩人

但我唔係好識用個apps，點搵人架!
搵人發明個les版tinder得唔得

你留低個user name等大家教你用

其實除左btf仲有咩app

Her

身邊冇人可以點

真係？你有無滾我架

X2
全世界都知我she she
但身邊無人係sheshe

但啲人高汁過btf十萬倍

無啦緊係

因為班低汁mk唔識睇英文

的確高汁好多

最近女友唔比我送佢返屋企
因為怕撞到佢屋企人
(其實撞過幾次但我都即刻扮唔識行開
女友啲知心好友比較傳統
拍左就黎兩年佢啲朋友都唔知佢有拍拖
相反我啲朋友都知佢係我女友
以前成日會因為咁覺得冇安全感
係而加識諗左
會覺得要佢難受不如由我忍受
但一諗到只係想盡自己能力送佢返屋企都做唔到就覺得好頹又無能為力
(女友住果區品流複雜又多老mk同道友)
一齊以黎都堅持每晚送佢返歸
但最近只係送到車站佢就落車我繼續搭
有時又會諗佢病左我連想去佢屋企照顧佢都冇機會
呢種苦況真係只可以自己呻

俾啲時間佢啦
我女朋友嗰時都係咁
但到宜家四年左右佢都已經話哂俾身邊人知

我有一秒真係信左

大家拍拖行街會唔會當街當行kiss/hug

歡迎絲打😚me is樓主 留tg畀me牙

以前我都會，講幾句之後問wtsapp or line
舊版btf 個pm 功能太廢

睇佢覆你係hea 定認真
覆得密唔密，有無主動撩起話題之類

我say hi都無人理呀

hehe 有分0同1
咁sheshe 點分

慘

我又唔會唔應人say hi咁衰
係咪啲人睇相揀人應咋

睇到你係咪啲人睇相揀人應咋咪仲傷心

但我連相都冇用都唔應我

我嘅意思係 冇樣嘅相好多人就唔理
冇其他意思

Hi,絲打你幾歲？
住咩區？有興趣聽日食個飯嗎？

攻同受？
主與被？

我都無用相

你好多負能樣，開心d 啦

最鐘意backhug女友

今個月鳩買野洗撚曬本來儲起黎同ex去歐洲旅行既錢
好撚爽！

原來你啲錢係咁樣黎既

我都覺得flirt好有用 如果對方對你有意思會flirt返你

話說琴日就去接女朋友 佢見到我就同我講發左個惡夢
我以為係咩啦 佢話發夢比我知到左佢連登既ac
我就緊係係心裡面笑左出黎啦 因為我真係睇呢個po個時發現左 我就好冷靜咁話無 點會知呢
我之後就話啦 睇你個樣都唔會用歌詞做名架啦 佢就話緊係唔會啦咁mk
我話係囉係囉 我之後就轉話題話 我好想帶佢去dear jane mv個d地方影下相 好靚呀
佢之後就勁緊張面都紅哂問我係咪真係唔知 我緊係唔知啦bb
去到最後到站落車 我就講左句我地今日可以逃離呢度真係好好呀 然後大笑了 佢就尷了

使咪咁sweet呀

好鬼sweet

我要將你拯救

唔會 不過睇我個樣應該都知
同同事都好避忌講拍拖個d野
雖然我冇拖拍

hi
唉屌
不過好彩冇係到屌過佢
唔係就仆街了

我都唔會
不過如果係b look 我諗我會照直答

[member]我經常性俾同事chok，但我堅持繼續留喺深櫃
屌，濕鳩政府工

夫人你好，幾時出黎打邊爐？

反而d同事唔係信我係

識左d朋友幾個月
我明明勁女仔，頭髮及膊
佢哋成日問我係咪les

係咪佢想溝你咋
你打聽下佢有無"男朋友"

女朋友怕醜或覺得尷尬而唔想當街有親密行為嘅你地會唔會覺得sad
因為女朋友咁介意其他人嘅眼光
之前試過咁同ex嗌交

速食文化丫嘛

Diy銀戒指難唔難

我見過d片自己整好似好難咁又多工具 你係邊間到整 女朋友生日好近情人節

上面堆閃光彈真係睇到人想自盡

如果我有女朋友，我一定會好錫好錫佢

頂淨係同佢講整野佢就估到
又冇左驚喜
我好似做咩佢都估到咁

莫講話女朋友，連朋友都唔多個

死撚哂去啦垃圾tb

不要再說了

Apps 啦，遠離直女

11 點先放工
係咪日日都係咁

唉屌 唔想再做單身狗

Dl 左btf 無從入手

唉

我女友又係成日踢爆我
有次到佢比我踢爆返佢好爽

天陰陰好想瞓覺啊

咁本身佢係咪冇乜自信? 好易介意人地點諗?

我都係咁.....個人好易出汗 但又怕凍

kky2014

女朋友早排突然同我講要追求心靈嘅自由，我而家同佢嘅距離重遠過做普通朋友咁，一日msg都講唔夠5句臨訓又唔再講電話
兩個星期見左一次面個感覺奇怪到手又唔拖得連面又唔錫得
我覺得自己好似突然間比人放埋左一邊但係佢又唔放我走

求開解

覺得佢有野瞞你

留左

我感覺唔似有

因為佢本身係好火爆，少少唔順眼就屌鳩人同我，我地都因為呢樣野嘈過好多次，然後佢呢一年開始好專注佢嘅信仰，佢就開始睇透一切咁（唔屌人不過重係會屌我 ）

好多朋友都叫我分手但係我自己又衰唔捨得 但係我而家愈黎愈多時間有分手嘅念頭 食慣屎嘅我抵死

sorry for 1999

唔好理呢條友 男人嚟

你地有群??

呢度冇群架 有咩都可以喺度講

心淡左 將你放埋左一二邊
斬纜啦

m gay
自己一個食

我會一路開youtube J住我bb 一路食m記

唉我真係好易暗戀人
識左幾個新friend全部都好靚女

我一暗戀人就表現得好唔自然

嗚呀 我想正正經經同靚女做朋友
唔想同人講句野都騰雞

14號決定返自助餐炒散

me go too ok?

識食 食高級西(餐)

you竟然is個boy

🇨🇳🇰🇷

下咩boy

我都認同要慢慢黎

我（左手）尋日喺好多人面前拖我bb（右手）
佢勁怕醜 係咁想縮
我捉實佢 唔比佢fing開我
條街好多人都望住我哋（以為有痴線佬）

痴線

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

個個偽毒，今晚勁少人

有無興趣一齊食m gay
我講笑話俾你聽

29歲（痴咗線）

係到！

我會考慮下改呢個名

毒撚唔過海

我唔敢阻住你同你bb食

去完峴港旅行 終於有時間上水見下大家

但我想同你食喎

嘩 好正咁

深夜放毒！我餓了

留名學溝女

嚇到我即刻整左個杯麵食

緊係一至日都開工，一至日都搭尾班車收工架啦

me在 想念me?

你唔駛陪雙手咩

咁樣洞悉唔到戀愛

右手去左覆連登 左手嬲豬

可能比較在意人地嘅目光
但自己愛嘅語言係身體接觸
所以以前成日覺得ex唔主動 唔愛自己
調教嘅路好漫長 心很攰
但可能係唔夠愛掛

一起身見到我餓了

大佬呀你唔好咁痴線啦

我同ex 分手前都係去左呢度...

頂 大家可唔可以忘記依件事
我真係柒到喊 btw陪完啦

而加係「人置身這大時代 投入幾番競技賽」

成碟青瓜過大海

都估到會諗起呢句

話說啱啱收左速遞 啪泡泡紙好爽

女校d女仔係咪易溝d

都係睇啱唔啱傾

重口味

唔覺 不過係有d分別
男女校出黎個d比較有唔同性別有唔同role既觀念
eg習慣男仔就佢、決定野，照顧佢地咁

可能套返落sheshe度都會易鍾意類似「一男一女、一主一次」咁既拍拖模式

但我見而家讀女校嗰啲sheshe得好公開好開放

朕也想讀女校 後宮成群 念到刀角得累

姐姐

唔可以

我呢次係失戀散心之旅 向前看 互勉之

新人留名

大家最想邊個明星/youtuber做自己老婆

ali
女個個ali

邊個

求心理陰影面積
試過幾次比人發現左 第二日就開始無視 unfriend等等 果種感覺呢 家陣到左新環境 會不斷提自己小心啲 唔好比人知

Btw 祝大家順利 我相信世上仲有愛 隨緣吧～

拳王阿里

女個個呀

lm
深潛左好耐 原來已經出到14

Ellen Page
但岩岩結左婚

唔開心 圍個爐 今日黎M好痛好痛 但係女朋友要去好朋友個生日party 本身話10點走 十點wtsapp話extend到11 11點wtsapp要有下場 而家好似話主角醉左大家散band 但係而家唔覆機 我又痛又熱又攰 想喊

佢個coming out speech以前聽到喊

可能睇唔到電話姐
訓下覺會唔會好d呀？有冇食野同埋飲熱水
真係好痛就食粒藥訓覺啦

我等緊佢瞓唔着 點解會睇唔到電話？玩緊囉
佢覆咗我啦 係cafe 一點前走
睇下佢一點又會extend到幾時

沖下暖水涼都會好啲，個人會飲一杯熱朱古力就會無咁痛
真係好痛好痛就食粒藥，訓醒就唔痛

都啱既 收到啦各位絲打

姐係邊個

[member]Rosie都唔錯

叫佢打比你同你傾一陣電話tum返你

知唔知個班係咩朋友黎架？
唔好咁擔心啦～

連登仔最鐘意j既ali喎

識貨
Ali男朋友好似係普通人樣
唔係靚仔唔係金融財俊

我都好羨慕
上世做左幾多好野先可以有ali做女朋友

ali真係好正
靚湯都唔錯

ali正過靚湯
不過我兩個都要晒

Ali BB

舊朋友 不過唔益你

me想睇

岑寧兒

Yoyo

岑寧兒都正

我一直覺得佢les味濃

追左咁多個POST，睇到咁多人分享，發覺自己一直好好彩。

我第一個女朋友係中同黎，全校連老師都知我地一齊，完全無壓力，不過去到大學GRAD後一年就散左。
到做野，上司同事都知我LES，仲會講笑叫我一齊睇女女。
我屋企就中學已知我LES，有拍拖時同父母食過飯，我呀媽仲讚女女靚。
同第1個分手時我好devastated，果時我爸爸仲係咁叫我返屋企，話會支持我，媽媽話有咩事返屋企就得，無野過唔到。
雖然我就快成30歲人都只係拍過2次拖，兩次都幾年起跳，分手時好痛好痛，但身邊好多人都支持住我，等我可以怏d企起身，即使係有信仰既朋友，佢地點都唔支持homosexual but still
love me，一直以黎我都係被愛既。

祝各位絲打好運，早日搵到相愛既人，同相愛既空間。

利伸：我係鍾意行山做gym畫畫鍾意研究世界既真‧毒撚，快d約我，等我分d愛俾你。

有屋企人支持真係好 睇到字都覺得warm

絲打真係好好彩好好幸運幸福

你做左啲咩搞到全世界都知你les

分啲愛俾你

好在女友都唔介意仲成日安慰我

我覺得家人接受已經可以勝過任何人

Agger

我到依家都唔敢come out

究竟而家做兵嘅定義係咩？

係咪同個自己中意嘅女仔出街同埋對佢好已經係做兵？

我諗做兵唔單止係指緊對自己中意嘅女仔好 其實應該係講緊對一個自己中意但係清楚係唔中意自己嘅女仔好

利申：9up

成日大叫果邊有靚女，叫同事一齊睇

乖 慢慢黎
接受les 某程度上要求緊父母接受同自己唔同既一套，華人父母唔係咁容易

我身邊有好好既朋友都成日叫我搵男人，但慢慢大家會相處到，做人就係求存同異

明明由細到大，身邊啲fd都話我好型、好體貼、男友力max。。。點解會冇人埋身

利申 pure長髮但性格男仔頭

因為個個都係直女玩玩下

Btw你呢type

香港好難搵 其實用app係咪真係work

me d毛都好長 眾多囡囡刀說me巧man，好似oppa C打門中5中意oppa?

長髮p是咪睇短髮p唔入眼？

利申 短髮

加一 未遇到姐 唔好灰心

有無人覺得butterfly班友好奇奇怪怪咁
由其班tb
全部又煙又酒

全部都死mk

Btf 有幾多係正常人

又啱喎 btf好多b都痴痴地線
聽過有人講個b識左個g一個月都無
就係到對住人發癲 仲過要為佢自殺
不過啲G都係痴痴地架啦

Exact7ly

我會中意長髮囉

呢種叫憂鬱型，都有market🤔

讀咗一年大學一個sheshe都冇見到
仲以為大學咁大一定識到
之後quitU嚟咗瑞士讀書讀咗個幾月，反而識到個bi嘅台灣女朋友
呢啲野真係好講緣份

我留長髮勁柒
長髮個樣重麻甩過短髮個陣

我都係，以為上大專就會有大把機會
毒足兩年

我毒足四年

lm 勁耐無上水

到真係a380嘅時候又會好煩

全部中曬 唔怪得無女

5你老

5系甘牙 番btf la

吾你老母

又煙又酒唔係問題
但見好多b係堅mk真係頂吾緊
雖然佢地都係食返啲mk g

Btw 我都相信有正常人有正貨 我未遇到姐

其實運動型女仔係味好多都係les,bi or tb嫁

唉 好想出pool

大家咁話

+1

#me too

會順順利利嘅

甘me順5順梨?

係我小氣定點
一齊左個幾月 原本約好左聽日我煮飯比佢食
但係前幾日佢有屋企人過身 話要跟傳統唔上得人屋企
真心中意一個人就唔會理依d野架啦

係你小氣
有無諗過佢屋企人走咗 心情都唔好

btw你男人老狗做咩扮les

已經無咩心情 原本準備曬諗住可以係紀念日同佢有個回憶

對唔住 以為係咩都傾得果d post
我死返出去

周年個啲？

拍拖唔可以淨係諗自己

體諒下對方

成世人流流長

上你屋企唔洗急於一時三刻啦

一齊左個幾月

我仲垃撚圾 兩年幾仲掛住

長期有人？

看開點，故呢

你朋友咩人多 好乖好信教咁?

[member]其實佢有乜好喊 [\member]

我覺得屋企人接受已經得
朋友都係其次…

佢係咪覺得個FD條路會好難行所以難過
雖然通常家長先會咁反應

佢唔係應該更明白呢啲情況有人支持會幾好 同埋性向唔係話變就變咩

btw其實d人真係唔發覺講「可惜」係唔尊重 貶低緊同志?
應該應返佢「你男友同你一齊仲可惜」

係偷情既感覺

腎上腺素激增
差啲心臟病發啊

同妳呀bb

我呢排都好depress
其實係可以無時無刻都depress緊
個種感覺好辛苦
好怕女朋友為我擔心

比鍾意既人block左 同老母講我失戀
佢打電話同我傾計

家人永遠係最好

學壞 我都鍾意連登妹多d

有冇tb介意女朋友高過自己

鐘意左個tb
但佢矮我5cm

咁我應該冇機了

佢係咪講粗口會打冷震個啲？

5cm唔係好覺嘅 冇必要咁快自己落閘啫

鍾意姐姐都係鍾意姐姐嘅氣質同成熟穩重
如果年紀細但成熟同有嗰種氣質都會吸引

你地本身幾高

170

想問下大家係邊到學下sex既野 年資尚淺 上網又無咩source

好高

pornhub大把les av

正啊 不過好少worker style fit size

我唔鐘意瘦架 肥肥地先正 170咁高好正

我鐘意買男裝，因為鐘意著oversize嘅style

👀👀👀👀👀

女人幾溫柔到最後都係可以無tone好冷靜講分開既恐怖女人
尤其係姐姐／直唔哂個d女 根本唔需要你

Umm 如果加嘛又大又方既手掌 可以包住曬成塊面 真係超級理想型

你講既 不過由一愛你的人 到不愛你的人 不分男女和取向

絲把同好喎
有件carhartt detroit jacket日本版
fit身 但手袖長左d摺一摺fit曬

啱啱坐巴士撞到中同
眼尾見倒佢，是但say左個hi就無理佢
點知佢一手踏落我隻渣緊扶手既手度
仲要笑淫淫咁望住我
我心諗唔撚係下嘩
我縮走隻手，無理佢，諗緊我自己又唔是靚仔
點會hehe me
點知我一落車，佢一個箭步衝過來，
用手搞9我耳仔同條頸
我一個轉身打走佢
大聲喝9佢：做咩lun啊
hehe: 唔通想hehe你都唔得?
我: 唔得啊，唔好掂我啊屌
成個巴士站都聽倒
個陣我仲要咁啱撞到個親戚，佢都o左
個hehe 跟住佢就心虛走左

我講比我條女聽，佢笑到仆街，仲問我做咩唔去馬

女朋友17幾
我個頭殻頂岩岩係佢下爬

👀me182m，交換ok?

終於星期五

星期五先黎番9點

唔係啦
有感情嘅話
講個時都會難過傷心 唔係望住死物咁

就算拒絕一個善良嘅人嘅表白都會難過
唔好話係經歷過好多野既人

點解個派膠佬會長期係呢個post

me Is sheshe

Block咗都覺得煩

C打因愛me成恨

差唔多五成以上既衫都係男裝

我好懷疑你係我啲中學同學

但係男裝d cutting唔岩女仔個身型
除非好瘦
如果唔係會著到又肥又矮又腳粗

新聞，電影，fb 上睇到既野
共同興趣既話題
自己遇到既趣事柒事鳩事

本身就又肥又矮又腳粗

如果佢個心無你 視你如無物 可以做到咁有幾奇？

女人從來係敢愛敢恨既生物

我買開外國大童裝 有時男裝中碼都fit身

咩牌子既童裝 介紹下

worker style 正到pk

利申：全衣櫃都係男裝

全部都男裝 連褲都男裝

Ralph lauren
有時網購有折好抵 著慣知乜size咪大量入手
再吾係無印既恤衫 最近日本嗰邊調整價格平左 都可以睇睇 我都係著男著中碼

着到muji男裝中碼
睇黎絲打你高得黎膊頭都唔窄
好羨慕

辭得咁突然嘅 轉工定轉行

女裝長褲見親條條都slim cut勁唔舒服

agger
不過我衰在膊頭勁窄 好難買到fit size衫

好呀 唔夾就快啲走無謂浪費大家時間
我都諗緊幾時走 好唔鐘意間公司

點解咁講啊

我都係

啲t shirt都係！！！
修腰我屌佢老母

tee啲衫袖仲要打斜類似雞翼袖咁

所以一定買男裝 個膊又窄

唔算高啦得163 膊頭都叫勉強carry到
成日俾屋企人話我膊頭窄 撐唔起啲衫

我165 膊頭窄到着muji男裝tee加細
外套嗰啲都唔敢着 撐唔起

我所有t-shirt 都係男裝 成日覺得男裝衫靚啲

呢啲真係好柒

貼到坐得衰啲就比人見到你條腰有幾肥

手臂要好瘦先handle到 稍為有肉都成個師奶咁

唔知係咪太潔癖 有時覺得用錢做目標既人好庸俗
個目標要錢先完成到 同個目標本身就係錢 又好唔同

例如講「終於完成到睇咩舞台劇都有錢買最貴飛既願望」
同「終於可以afford到時時坐好前欣賞舞台劇 好開心」係兩樣野

可能身邊d les fd年紀大咗
衡量另一半嘅愛時都習慣睇對方為佢駛幾多錢 幾唔計較錢 禮物幾貴etc 哂幸福都係哂呢類
聽到都幾無奈

恤衫黎講 muji性價比真係幾高

係無印買過一次衫 以後唔去uniqlo

操下膊啦 或多或少都闊少少

Uniqlo已經變左公廁

Uniqlo is rubbish...........
無印前排特價，買衫買鞋都平舊幾兩舊水
有時佢啲護膚品同化妝品其實都幾岩用

最中意佢個綠茶磅蛋糕，同埋塗改帶式雙面膠紙

游水包你有橫膊
小朋友時期最過峰膊頭有40cm闊，橫到著唔到女裝

入grp 囉

Toner同卸妝油正 又平又好用

有用face cream 幾好用

恤衫好！好！好J！

卸妝油正，用緊第二枝了
佢啡色系列個枝化妝水高保濕都係幾好用的

呢家用緊佢carol色既胭脂，都幾long lasting

毒撚表示出街好驚dead air

成group一齊出街囉
不過第一次嘅話會成group一齊dead air

隔住mon都feel到好老尷

陽光岩me 姐姐

成班約晒女...

有冇絲打屠龍

仲玩緊switch 其實係忙到冇打機好耐

新手lm

今日開波打

一開始一定會老尷
但係岩key既 慢慢就會開到話題 唔岩key既咪算囉

Shannon真係好charm好吸引

嘩好有心機 佢地外國嗰堆好似好frd實好正

肥婆磁石 你究竟點解可以咁多肥婆經歷既

[url][/url]

我想做姐姐磁石多啲呀

唔知係咪屋企wifi太廢，連唔到線玩，
係日本用酒店wifi又得

返左新工半個月我已經頂唔順

lexie好似好耐冇up片
邊度講佢有女？

大大乜你既經歷咁坎坷
不過我都試過一次貨不對辦 走都走唔切

佢地之前1127出嗰條片sweet到

有睇逼逼日記，睇親都比佢地閃到，覺得佢地都好願意包容對方

逼寶 仲有carol and susan 同夫夫之道

如果有朋友見你唔開心，跟住彈琴俾你聽，你覺得係朋友之間的舉動定點？

希望有進一步

hi C打，me is 群主。請留tg比me

又一個無知少女

(

又星期一啦，召集扮工絲打吹水

唔通是me

今朝凍到差啲遲到

太凍，為左可以蓋住被化妝，差錯腳跌左落床
屁屁落地先仲要向後訓後尾枕撞到牆再撞到手肘

點解可以咁戲劇性

好灰，又痛又遲到

me借屋企個浴缸畀你地

利申 獨居900尺私樓，非租

一直遇唔到過令你心動既人？

有冇C打想欣賞me的巨龍?

好凍呀 想返屋企瞓覺

巴打係咪唔可以入依個POST?

Yes 除了me之外不能夠有其他雄性

你有咩想講？

大家點同屋企人cone out

冇 比佢地發現左

Same 之後就當冇事 唔敢提起

岩岩睇到個list列左有參加「同志友善醫療推廣計劃」既醫生 save低先~

屋企人好錫我 知道我有女朋友都好錫我 仲錫埋我女朋友
依家女朋友成日都會上黎食飯 半同居咁樣
屋企多左佢之後連氣氛都好左好多

恭喜

1001

坦白講，我好喜歡呢張圖

岩岩買左

個FD有事鍾無艷 無事夏迎春

［member]問心啦 佢真係當你fd？
你知答應既[/member]

2001

3001

4001